# Courcework

В проекте реализовано:

* web-приложение со следующим стеком технологий: ASP.NET Core 3.0, MSTest, DocumentFormat.OpenXml;
* чтение текста из файла с расширением .docx;
* метод шифрования Виженера;
* шифрование и дешифрование текста с помощью ключа, который пользователь может указывать самостоятельно;
* реализованы Unit тесты для методов шифрования и дешифрования, с использованием Unit Testing Framework;
